摸西先 入一入黎

到底我轟下年會去到咩位置

Depends on摸西先返唔返去